點解喺強弱懸殊、實力有咁大分野嘅情況下仲要不斷商量走唔走

626包圍狗總當晚又係咁，今晚又係咁
一商量走唔走就一定浪費左全身而退嘅黃金時間，因為一定有啲人上曬頭唔肯走
唔該大家記得老毛嘅說話
敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

係班狗包住唔比佢地走呀

係滙豐後退ing
再俾犬從山東街包抄

一早退緊啦
係班狗唔畀人走

班狗已經列曬陣上曬gear仲唔散
拖左15分鐘搞到比狗包抄

狗上gear果陣已經影到另一批狗入緊山東街啦
再加上咁多人 點15分鐘散得晒呀

你到底係想表達咩